{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48048&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화은가비펜션"
    },
    "text": "当ペンションはプールを運営しています。 そしてペンションから建平浦口までは徒歩5分の距離にあります。 健平浦口は散歩を楽しむのに良いです。 ノグサンは車で5分ほどの距離にあり、江華アルミエワールドは車で分ほどかかります。 ただし、基本的な情報では入室時間は午後5時以前で、退室時間は11時までです。 無料Wi-Fiも提供されており、すべての客室は禁煙です。 また、必要であれば外浦里で送迎サービスもご利用いただけます。 ただし、必ず事前予約しなければならないので注意しなければなりません。 そしてプールは夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 水泳の際は水着やビーチウェアを着ていただき、個人用タオルはお持ちください。 バーベキュー施設もあります。 そして、最大人数を超えたり、保護者と一緒に来ない未成年者はペンションを利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、客室内で火災を引き起こす可能性のある物質は使用してはいけません。 そしてゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは建平浦口から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以前で、退室時間は11時まです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りができません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ営業しており、営業時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒でない限り、ペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金がオンシーズンには変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 310
    }
}